除咗Apple TV 仲有無機頂盒可以做iPhone Mirror

以前部LeTV 盒做到
但手痕upgrade 咗部iPhone 就連唔返
除咗Apple TV 仲有無機頂盒可以做iPhone Mirror
或者有無其他方法做到？

最順喺Apple TV

Apple 真係無底深潭

Apple TV愈出愈貴
真係買唔落手

所以嗰時LeTV 都有得用就好抵
但宜家執埋

fire tv?